其實前線果班平時係咪上開baby condom??

抗爭時唔睇我知
但平日咁多冷氣軍師既post
睇完都無得著?

佢地覺得冷氣軍師從來冇幫過手，冇資格出聲

其實好多巴絲打有家室未必勇武
但都唔係白過。。好多建議值得參考

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略